【一月新番】 為美好的世界獻上祝福！二期 第3話

STAFF
原作：暁なつめ
監督：金崎貴臣
シリーズ構成：上江洲誠
キャラクターデザイン：菊田幸一
音楽：甲田雅人
アニメーション制作：スタジオディーン

CAST
佐藤和真：福島潤
アクア：雨宮天
めぐみん：高橋李依
ダクネス：茅野愛衣
ウィズ：堀江由衣

公式

直播 逢星期四 00:05-00:35 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想重溫第一季定想最快睇到第二季
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

viu幾點更新

好似1點半前

留名

正常作畫

惠惠...........

智障女神

今集冇咁崩喎

希望可以KEEP住

終於似返個女神

5分鐘唔夠 又智障番

克莉絲真係唔好彩....

3 VIU:

出完explosion之後去執屍・・・

真女神

感動

今集作畫會唔會太精美
由其係アクア

今集有返d 女神feel
可惜帥不過三分鐘

雨宮天真係做得幾好

有冇人集係唔好笑

一集

Live返
真係好似為崩而崩咁 好誇張 但好似冇咁好笑
有惠惠劇情

第二、三集同上季差不多咋

好過第一集啦 走火入魔 為崩而崩

睇完今集，第一集個作畫監督真係要斬首示眾

石川洋一、鵜池一馬

還是喜歡小說插畫風格多d, 不過此作動畫版看開心d, 希望不會大改劇情

諗返都係比第一集影響左印象 原來有戰犯
今集係不錯

女神d嘔吐物識發光

好想走去奶返佢

咩事？
點解咁靚嘅

因為冇左石川洋一、鵜池一馬

今集女神靚到

今集都係咁搞笑

一直都覺得白痴女神好正

我都係
鍾意佢夠白痴

雨宮天配到好正

幅牆個寶箱個part好好笑

吾之狂氣

男主係咪成日訓女神隔離打J?

係啦

唔打J仲可以做D咩